{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안(청당) 월"
    },
    "text": "ホテルの利用案内をお知らせします。 洗濯室には乾燥機と洗濯機が備えられており、客室内には空気清浄機とスタイラーも提供されます。 ネットフリックス、ティービング、ディズニープラスなど多様なチャンネルが視聴でき、高仕様のノーハードPCも利用可能です。 長期滞在のお客様のためのランドリーも用意されており、すべての客室は2人基準です。 追加人数は10,000ウォンの追加料金が発生し、家族、女性、男性の4人まで入場可能です。 ただし、未成年者は入室できず、身分証明書の確認がない場合は入場が制限される場合があります。 キャンセル及び男女同室での宿泊は不可であり、駐車場はウォルホテルの地下に位置しており、計50台の駐車施設をご利用いただけます。 キョチョンチキンの隣には公営駐車場と有料駐車場もあり、ご利用いただけます。 駐車時に訪問客用駐車券をお受け取りいただく必要があり、駐車券がない場合は出車ができません。 さらに、清水洞法曹タウン、東天安郵便局、国民年金公団、国土情報公社、国民健康保険公団天安支社などの施設が周辺にあり、天安博物館と天安三叉路公園は車で5分の距離に位置しています。 南天安ICと天安ICはそれぞれ8分と15分の距離にあり、木川ICは15分の距離に位置し、天安駅と天安牙山駅は15分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "洗濯室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "洗濯室には乾燥機と洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には空気清浄機とスタイラーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなチャンネルが視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ティービング、ディズニープラスなど多様なチャンネルが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで入場できますか？",
            "answer": "追加人数は10,000ウォンの追加料金が発生し、家族、女性、男性の4人まで入場可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書の確認がない場合は入場が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はウォルホテルの地下に位置しており、計50台の駐車施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車券がない場合は何が起こりますか？",
            "answer": "駐車券がない場合は出車ができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には清水洞法曹タウン、東天安郵便局、国民年金公団、国土情報公社、国民健康保険公団天安支社などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "天安博物館と天安三叉路公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "天安博物館と天安三叉路公園は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南天安ICと天安ICはそれぞれどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南天安ICと天安ICはそれぞれ8分と15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "木川ICはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "木川ICは15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安駅と天安牙山駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "天安駅と天安牙山駅は15分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 486
    }
}